[1q題]邊個迪士尼角色鐘意剃光頭

答案係 小熊維尼

因為削髮為尼

李斯

巴斯光年

又要召喚我

係李斯喎